核彈都唔割，係咪口號來？

法國每次有風向撚出黎講兩句
就會有人開始事後孔明話xxxx做錯左
但事前係講明核彈都唔割架喎
利申：冷氣軍師

戀童割唔割？

樓主三毛。

yes or no question
如果出左麻包袋搞到民意倒向，係咪又即刻割席先？

樓主白卡。

左膠一定割

一出麻包袋，起碼有100萬和理非割席
到時係咪又淆底呀？
我唔係話今日塞機場做得岩，但成效依然大過批評聲音
洗唔洗割到咁？屌你老母

連登仔咁緊張外國人點諗
我想問外國幫左我地d乜？
自己香港自己救
塞機場都要潔癖，咁麻包袋係咪割到爛晒

推

牙蓋漏屎水我地都唔割啦
講到尾得波台手足最夠2氣
cc台細蚊仔返去割包皮吧啦

老豆搵仔講得岩
做到野一定要撐左先
唔好第一日就批評
咁對辛苦左成日既手足好唔公平

同埋真係唔好再捉鬼
有手足錯咗柒咗就無視佢/將錯就錯玩大佢
下下鬥政治純正去捉鬼 根本同赤柬無分別

十幾廿個post屌
林鄭咩

成班兒登仔講就叻

阻到佢去旅行就割撚埋老母走

唔好郁啲就話割蓆。唔同意就話人割蓆？
討論都唔俾㗎咩！
和而不同呀！

十幾廿個post 嚇到賴晒屎咁
唔係割席係失禁囉好唔好

核彈都唔割

梁..🤘🏻

其實核彈都唔割係咪口號黎？同願主保佑你一樣？

撐牙路

早兩日話全世界攬炒
今日屌人失民意
笑大人個口

唔割
但係反對咁做

依家唔係一言堂
分化同討論係兩回事

外國佬幫左我地乜？
我地而家損害佢地少少利益，佢地就衝出黎屌我地
根本佢地當我地condom
但我地仲崇洋到同佢地道歉

出面喊打喊殺話捉鬼喎

照常理諗塞機場 阻撚住全世界
驚既急既應該係政府
我地幾時要做埋政府嗰份？
又唔見請埋我做AO

樓主收撚皮啦，做鬼做到係咁撚唔要面